非禮一問

想問香港法律其實係唔係只要一男一女係一個地方，無第3者無cctv在場, 只要個女既告男既非禮，而證供個官又覺得個女係誠實可信既證人，故事合理無疑點，咁個男就一定有罪

Yes

係

真係告得入？有無例子呀

大撚把啦
以前個時代邊有cctv架 未又係照釘

係 屈埋強姦都仲得

你冇做過人地點會無端端屈你先

歐陽炳強都想知呀